達到目的 就要散水！ ！ ！

佢地硬時 我地更硬
佢地妥協時 我地要要為下一次做準備
手足被釋放 結果最重要
希望更多其他犬隻效法

你肯釋放 咪唔撚洗比人屌囉

無一隻狗係無辜
但要為左日後被捕手足著想

推

推多下